暑sem冇書讀

除咗打飛機仲有咩做

幫人打飛機

咩major先？

major summer sem唔重要
係reg唔到嗰啲 個個都要讀 大學requirement嗰啲垃圾科
一入到去科科都係0位

比我幫你含

working experience
全職打飛機-2 months

已經青春的尾巴
仲趕住去死咁搵工返
仲有40幾年工你返

我想講你暑假做咩同你咩major都有關
唔係講緊reg咩course

oh me自膠
我冇揾intern
Fintech

無書讀咪食女
大學係咁㗎啦